終於知點解有黃色既口罩！！！

個白色口罩戴左幾個月 終於變左黃色

善心打破零回覆

你係咪悶到咁